[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2069)

無波賭求撚其啦

場埸賭多多都唔夠輸

2018 阿德仲得唔得

唉！屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌！！！！

新po繼續狙擊隻柒頭m狗
喂...可唔可以話我知兩場都俾人cup，心情係點呀
普馬斯果場淨番半格可以俾你驗下個腦喇

好跟唔跟跟隻柒頭m狗買係咩心態

驗腦呀要！！！！

趕盡殺絕

普馬斯呢吓真係唔要得
下場繼續

M狗呀m狗 你上水俾我撚未呀
都話最好玩果個係你呀真係
好掛住你 快d吠兩聲聽下喇

終於有番場大波大角美職玩下

咁你都要驗腦先得架！
拉埋一燈大師去

冇錢買估既波真係中到7彩，即場客反勝，晉級

仲有隻威廉分析師係咪出左2.5s?
幾錢入會？想join

4.5b 都開埋啦！
係唔係超值套餐？

佢出半場2.5s呀 勁中！

Side bet

........半場2.5?
無撚野呀嘛。。
我場場買半場2.5s睇下可以幾多連。。。

柒m宜家唔敢應我
無膽無腦ge廢柴

曲線要講明

佢呃人！岩岩仲話唔撚我！
轉個頭仲比人杯埋！
要扭轉佢個頭黎驗先得。。

其實驗腦係邊個講起先

屌你聖達飛果場 半場紅左件買左大波
下半場球探一震好開心 點撚知主紅多個 心諗GEL定頭
過多陣又震一下 仲唔係入波?
屌你一睇客拎紅
再震再紅 我屌你全隊

柒頭M
成日輸 但叫人驗腦

5k 10.5s
5k 2.5s
5k 3.5s...
有冇人比水我...

All in 左?

5k 10.5b
5k 2.5
5k 3.5b

係

呢2日啲波算好易賭
星期六日就仆街了

重新振作

晏就澳職10.5B

呀德買咩好

士砵亭1:1果陣已經見到出黎吠

半膽00
必然的事

最衰quit 左 好想入返tg grp睇威廉教我賭波

15k買大細，不如去澳門賭百家樂 。

岩岩半場2.5s無買？
好蝕喎你

我真係睇佢tg 跟佢買

今朝佢買2場 2場都俾人cup
我爽撚到仆街

點解咁多人仲未block叔食狗

冇跟 後悔 買左肯刷c 14.5 b 咋

呀德 主場0勝
獅吼 作容0勝
一於買重半和

阿德盤
阿德一定得

Block你老味喇
終於蒲頭喇柒狗？
心情平伏番d未呀傻閪

唔敢面對我
唉 又無膽又無腦
做人做到你咁真係...
唉

Me 前晚都all in 針埋

特登禁入嚟回一回你先
其實block咗係唔會有通知
你晒咁多口水係無用

秋蛇出水實跟

咁宜家你咪睇到囉傻閪
你究竟有無腦架

我係話唔好要我講驗腦
最後真係唔洗大家有收咪得lor

嘩好大量呀on9仔

係見到你個閪名出現咁多次
都知你jer緊我
覆埋呢次唔覆了

點解呀你唔係好撚中意jer我架咩？
吠多兩聲先喇
唔覆我我以後當你狗咁撚架喇

阿德萊德聯？

睇m狗買咩 就識點買 唔洗心急！

我除左個洗板假分狗block左之外，其他人我都冇block

我都係

係邊個GROUP? 教人DOWN 球球是道 睇威廉果個?

聽日日假好多護級大戰

今晚又有雷根劇本波，走地買

又要驗腦

斬木好似埸埸比人睇低都贏到

阿德呢場好似開硬和咁

球球是道？ 有乜用
今朝輸哂盤：369:

信阿德

澳職...
有無信心注...

又係斬樹盤針晒

阿德2.24高水到同時布里低到得1.67

西維爾

買咗阿德盤 放工去驗腦

收埋錢去驗..咪有錢找數

經過琴晚2250既教訓 要買高水果邊

琴日頭場都係咁既賠率..但係係上盤1.6幾

兩邊都差唔多水

屌你老母阿德2.3

岩岩跳..好想買

企到咁硬死都唔轉平半低水 應該唔睇好

即刻轉左

轉左

買大波好過啦 兩隊都識入波

即係阿德啦

屌想買半一上盤高水.又轉撚返平半低水

巧，連登邊一邊大船！
邊一邊要驗腦呢

屌

直屌-1

覺得呢場打和 但要我買貓叫又做唔出

所以半一屌咗主先 輸就要輸全注

上場踢得幾好阿

踢波有時逐場計既 仲要澳假 小心D好

暫時睇好客盤

-1和

日假煞科
鳥棲對696場波狗會唔開盤

俄假開到初盤7.5角球咁撚癲

阿德

一定fuck

細硬

半大

直屌主勝算 盤冇肉食

澳假呢啲垃圾盤，睇死佢今場和

買大波算

仲要低水

半大？

馬會696輸到蝕？
波都冇得買

即場 全場

轉頭要開會，未必買到走地

入左100蚊2:1 3:2試下手感
呢啲盤一係和 一係贏一粒 好撚古惑

半和 信我

貓叫

重心

澳假下竹廿

盤

咁靜

阿德一定德

11.5/13.5 b

墨西哥大蛇2.5b

上幾場阿德好似唔係點刷
但又心思思想買大 唉

C HOW 100%

識揀

LE個濕9盤

C HOW 坐和望贏

你想燈？

Gun

秋蛇有冇水？

連登仔澳假要咩

燈你個頭
論實力，兩隊差唔多，個勢趨近和波
盤路上，上盤欠支持力度，下盤係較理性既選擇

準備bin c

阿德一定得

半大 全細 和波 1:1

半和

唔買半大唔好話自己sick ball

半1:1

馬會專家主勝

專家只燈日假

驗腦啦連登仔！

阿徳一定得

兩隊對賽往積客隊稍勝，受讓高水，擺明送$，馬會搏你唔撚夠買咋

笑撚死人

gogogo

想問下知唔知道獅吼轉盤咗幾耐

支持

伸手黨 自己上網睇啦

澳職 阿德2.5b

唔該

無錯

智蛇

阿德大波

要你個柒頭對家喇緊係

連登大船下盤

睇完吼打墨城
其實有咩疑問買下盤

阿德上兩場只係打魚腩隊刷數據
知咩事啦

角小
2.5小

BBQ

一陣獅吼入完波
可以買少少主勝做hedge

有冇link

半和 11.5s

秋蛇一張飛等於幾多張兒登仔飛

跟唔到 買小小主勝算

半大一定德

瞓醒阿德就開波
提格雷斯 收錢

2/2.5b, 9.5b 等有足水allin 算了

一定要下盤

有C未

細波 角大 Go

個個買大波笑撚死

快刷角

想比人bin?

阿德專心刷角吧

阿德要瘋狂刷角

屌你老母

睇唔到有入波嘅需要,快啲刷多幾角定定驚先

快刷

10.5 大就開鳩硬

星期五d波好少角大

0-0算啦

阿德禁屌唔入

呢場最多1粒

肯殺c 劇本

半大又死

有無LINK?

下場

阿德禁住砌

球探

刷角呀

買半大果d就仲on9

禁屌唔入=下盤

幾撚多射都無用

話撚知佢 總之要角大

咁多人需要驗腦既
上盤大船

刷角未

將個波踢出底線其實唔難嫁

連c雅

老實講 唔屌角想逼死邊個

買左下盤果d補一補 1:0 啦，呢場主食硬

瘋狂角唔該

主不敗

2c

我份人好現實 你刷夠數我就當你神咁拜

阿德入未

獅吼fg

下半先入ok?

貓叫比人禁屌

未

喵！

禁屌唔入對家入

下盤

喵叫成日俾返波阿德

馬會成班廢老

半場10c ok?

屌女好過

澳假禁屌係無用架 都係會比對面入

阿德差d

喵叫單刀miss

中柱

真接完埸啦喂！

注定無半大

拿拿林屌幾球啦

2/2.5 兩倍未 想買

兩邊都有一個chance

想g

快啲出1.5 all in

其實個龍大咁 射中條柱真係幾難

角大好似唔對路,應唔應該跳船

中完柱對家就會入

買入信號

who， taggart?

屌你老母連c未

客屌打緊主喎

唔識

刷c

互有屌打

買左半大.凍過水屌

好悶埸波

黎個半大先

有無人儲緊角細

奇治葛雲fg 下世做雲

半場6c點睇？

等90分鐘阿德絕殺

10.5開始草緊

買前我睇往績
一隊主場0勝 一隊作客0勝 仲要大部分贏波輸盤
點解咁多人仲追大

半場0:0
下半場阿德1:0收工

無眼睇

10 號個前鋒 推前一腳先射 駛死咩 dllm

仲要10.5大

買左半和
角11.5 s
頂住呀

越左啦

貓貓幫手刷c啦

關大波咩事？

sor law

喵叫成日俾阿德中間打穿

驗腦LOGIC

阿德快屌打啦

hea踢得㗎喇

半大針

阿德呢隊下半就唔會刷角 阿斷婆都識買

1.5出現了

點解會有人買半大

有c了

半主得唔得呀

咁證明主隊主場波廢 客隊作客廢 大家都冇進攻能力

下盤頂住

互相屌打 0:0完場 super

大波呢

主隊爽手入波

想買就有角屌你老母

肯刷c未

狗會轉半一係咪提示呢場唔會大波

最後10分鐘比2球黎先

又中柱

屌中柱

大波jump

中柱半大cashed

中內柱彈返比個龍

sor 平半

運都輸埋

半單刀唔入

阿德龍

我想買高水9.5啊

高特雲

貓叫單對單又射唔入

阿當廢加特

貓叫快撚手啦

兩球了,單刀入就唔係澳職啦

古德溫

4c

喵叫兩次機會你都唔珍惜

屌佢老味.次次睇親都係單刀唔入

快刷c

有無巴打睇緊?
禁屌.定兩邊都有攻

2邊都有

兩邊都有

taggert 88

okok
thank you

thank you

封左

頂撚住呀 半和

貓叫痴撚線，兩個黃金機會都唔入。 9號比人換咗，希望劇本大波

做咩封撚左角

又中眉

仆街...貓叫入得最多波果左傷撚左

屌你中兩次柱

中柱2.5b

又中

兩邊出黎搞笑？

買左下盤..補番個主勝?
唔洗輸?

邊隊

邊隊？

中柱中眉 全大cashed

中左幾多次柱..

呀德

咁都冇半大只得一個原因

就係我買左

Stop c

阿德好鐘意條柱

阿德好撚慘

半大已死

呢隊貓叫出黎搞笑，角又無，波又唔識射

兩球單刀唔入
被換出前咁樣黃牌收錢

收工了

鬥唔入

下半場一定有波入

10.5b穩？

細穩

球證買左半細

唉，又死半大。

貓叫柱邊

半大只需

咁樣對攻無可能開細波

Goodwin, please goal

0.5/1b

有冇 無入球手足

比多c

賽前2.5大果d真心叻仔

澳職未完場好難講

下一場

1:0

1-0

阿德1:0

整多球

屌叫佢食屎啦，兩球單刀都唔撚入

要停c了 澳假

屌 我個半和呀

有線係咪無播澳職

阿德阿德
一定好德

靚組織

屌.半大同客NG都收皮

叔食狗出黎gel一gel 大波又易左

獅快上

喵叫呢d靠一個人尻去尻射好快冇氣

諗住半場入1.5b 等唔切

快杯

半大只需......

+1

上呀

夠膽入多球 DLKH

燒烤上呀

阿德頂住呀

多得客唔少，嘜9都無 岩岩又救角

半大叫糊

why not Goodwin

冇啦

買左4分鐘收錢

仆街

1-0 下半場100% 和

唔好逼害半大得唔得

上呀屌

迫害半和

下半場阿德入多球可以收工

奇蹟半大

垃圾貓叫變身獅吼未

賽前2.5b全部醒目仔

岩岩掛住打機 好彩無買到半大

我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵叫

點解我咁黑

有咩好jer 都未完場

獅吼 下半場

入唔入11.5s

Chow ng

喵叫有冇cup過?

睇下下半場頭十分鐘獅吼點踢先

有睇就知獅貓廢到傻

傻閪你訓喇

最撚勁個9 號傷出

買左貓叫 下盤， 輸99%

2.5b home ng

下半場會入

呢句真

獅吼呢d正宗迫害半大 兩下單刀唔入

彪仔 好波

上半場獅吼領先唔到多得佢唔小 轉左會之後廢左勁多

又靚仔又勁
我j 爆佢

果球逗射就知佢廢啦

買左下盤可以點補救

睇醫生

All in主勝

d錢唔好補啦 儲起佢

可以點補？ 取消關注囉

冇啦 追和補主勝
宜家買5萬主勝亦得
買好大咩?幾舊水就咪補啦

呢場已棄
獅吼最入到波果位傷出
主隊入左球亦無入波既必要性，局勢屬高度不明朗性
呢場宜棄不宜補飛
無謂有假希望
Move on

根據我賭左10 幾年經驗

下半場貓仔會輸多幾粒

之後臨完場破蛋

棄局
不宜補

屌 貓叫中柱

唔奇

半場出黎練波個啲？

兩隊都係又中柱又中楣單刀又唔入

唔好有假希望

買角大啦仲問

阿德有冇試過俾人cup 都係見多係cup對家
所以阿德

怒屌波蛋3:1

貓叫最識入波已經係佢

求其入多兩粒就得

中場咪抖緊 抖完換番出黎咪入得波

今季真係未試過
仲唔快啲all in主勝

in左啦

點睇伊巴炒完皇馬 都仲有平手盤買

全靠達哥教得好
達哥一走

馬會呀叔：35分鐘 ，我都話呢場0:0啦 細佬

我：哦

馬會呀叔：我半場0:0 買左1000蚊，排隊先

我：bye

1-0

馬會呀叔：我都話會入波嫁啦 1-0 收錢

正想打呢句

dont worry about him

上場主場炒隊弱隊
今場作客對強隊
都正路呀

呀叔而家教另一個呀叔買
買波一定要買2倍以上
唔係輸兩注就有排追
心諗 要輸買幾多倍都係輸啦

卡山近5場都不勝 今場都讓人啦

馬會呀叔： 呢場主大炒呀 細佬 3:0啦

我： 下一球 客

獅吼變身啦

主隊冇乜留意 咩料

貓要變獅子了

有人狂打落角細

有無手足追角大？

屌佢老尾
鬼唔知買2倍以上有著數咩?
幼稚園都識依個道理啦on99

下一球係邊個呢

笑死
佢話賭2倍一贏一輸都打和

2-0

2:0

屌 比馬會呀叔笑

一見到47分鍾即買ng 都估撚到又48分鍾半大撚賭仔

貓叫入翻兩球先啦

2:0了

唉我屌你老母西 全隊斷腳啦仆街死啦屌 唔叫啦

買喵叫係咪可以去驗腦

怪唔知得唔比人高水買上盤啦

即場角大/角細？

有無聽過48分鐘定律

狗會

2:0 買下盤果d驗腦啦

2.5b -1

2/2.5 兩倍買左

貓叫刷角未，唔刷點入 有得底線傳中都吸後

劇本ready 2:2
全大 下盤 2:2波膽 全cashed

唔洗睇醫生

又tap in

頭先邊個話得一粒

買完即入 真係快撚盤

話咩一係和客 和主

呀叔： 買左2:0 買返個2:1 穩撚陣
笑死

醫生幾號電話
買左下盤準備驗腦

有無獨特mk要客呀又？
唉

上盤手足全面進場

刷角未 -6c

買左主勿gel

買左大沒驚妹波 買無入又係必勝 但我就覺大波中撚硬

半一盤冇買到 買左低水平半盤

射佢老母

封左角盤？

重申多一次：賽前2.5b全部醒目仔

metoo

主ng

-5c

7c

你地先隱 我就汁2.24

獅HOW 真係垃圾隊

都有冇預佢轉 最多回下水

唔可以怪佢 阿德咁正氣

Cashed

有冇人2.3果剎那買左

半一高水全格

腦科醫生：你班mk比我抖下得唔得？

2.5b補唔補ng 快手3粒啦

阿叔買哂所有波膽

派未?

刷c未

入左波就唔好刷角啦

阿德-1 GEL

仲想點

貓叫死了

呀叔點都贏
都無撚錢買

C HOW 降班啦

你老母 刷到12角咪唔刷囉

下半就入, 阿德玩9 D半大

Gel gel gel

貓叫有冇面子球

-1 補個客ng 就得

刷角比一球

平半係穩d既 半一驚食得半格

唔好啦 想等高水30 40過下關

快刷快入

洗鬼補 冇信心

貓不會叫了

全盛時期嘅波Post mk，
一日可以驗幾多次腦？

3.5b home ng

呀德入多粒好冇

快刷角快入波 阿德上呀

買少少支持燈燈佢
下盤手足頂住

主勝+阿德盤

你賺硬

2.3高水半一

貓叫咁撚廢再唔踢翻11角就屌哂你地屌母

反cup未

中咗想乞

貓叫仲差過上半場

Goodwin not goal is not good win

無入球了

學啊叔咁講 補兩邊

我平半炸 諗住都係會降水 屌啦狗會

角呢仆街

刷角呀屌你老母

貓貓幫手刷返4隻定定驚先啦

10.5b 殺啊

又迫害大角

咪撚再刷角屌你老母

刷角都唔撚識？

贏緊錢既唔好多手

刷角啦屌

真

貓叫入番球定下驚先啦

on9十幾分鐘一角都冇

血賺

咪撚刷

祝羊

11.5s

阿德力頂2:0

刷角呀屌！！！

10.5b

贏縮 輸谷

-4c 召喚連c雅

2.5 b 有冇機

阿德快入多球

和波咪算囉 大家好黎好去

連c雅條八婆快啲出黎

2:2 學貓叫
2:3 貓cosplay

理佢大炒定super 我要既係2.5b

冰實

求你俾我頂埋

想睇你食貓屎多啲

喵叫一早入先其實和唔奇

咪撚冰啦屌

貼飛

2:2 ok?

2:1

又撚鳩角大

又殺我主Ng

Bomb

祝你爆

睇唔透

-1好彩補左客ng

手足...

貓掙扎叫了一下

2-2

上面張飛無咗 可以唔洗忍手主NG

仲快過打飛機

2.5b

喂阿德

連豬7注

貓叫2-2追和ok?

一定得

刷角呀屌

暫時見到貓叫反cup有80 倍

2.5b cashed 係咪有人話要驗腦

軒仔可否不要老

手足 貓明白了

下次唔好齋諗

2:1貓叫有希望
仲唔刷爆c

見到都心痛 多謝您既犧牲

買左阿德半一盤手足

心靈投注 已經中左

mauk真係勁

快手2:2

兩個連角ok?

阿德咁都唔入

好多2.5b叻仔

刷角呀求下你

等高水買3.5/4

啱啱邊個笑我買大波

唔知阿德驚wt

反呀屌 上呀 變獅子啦

快手2-2

補左20倍和等收錢

而家知未

文藝子 有補嗎

等收米

主差一步

想收埋大角 刷多4c

半一全格

攻佢老味

補左

冰角定刷角？

W/d是但啦 唔好刷c呀

收錢

因為仲有時間

想入就有c。。。

召喚連C雅

想入就有NG

11.5s 收皮

之前見你條條飛都2皮，呢家縮到得番1皮1注

結衣叔食喺邊度

10.5 足水 即買

b gor gel 德仔主勝

快出場

貓叫唔入都刷下ccc啦

貓叫打起左 上盤準備收得皮

10角都未到 咁快收皮 羊就真

快刷角呀屌你老味

連c雅 獅吼

貓入多1球 俾多3角
十世球迷

追和夠了

衞C雅都得

同琴日馬毛劇本一樣

喵叫入完 阿德仲攻得勁

有冇gel頭飛

買左四球半大 睇下波

求連c雅出場

求巴打買多口主ng

5倍先買

無c唔准和 阿德正氣大波大角上盤。貓叫咩都無又救角

今場買唔到德德
叫下2-2

兩隊刷角死全家

求和

主ng咪算囉

角啊

封盤

away ng

封咩

打交

打佢老母

打尻佢就岩

貓叫紅啦

打跤咋

如果腰斬..下盤退?

插眼

角呀

邊有咁易

揸眼

吹到VAR

好似幾好
暴動得唔得

算啦 唔會斬

2.5/3 大波 6K cashed 見完客艷到黎已經有三粒好舒暢

求下你刷角

斬左，全部退錢

11個有無 想要10.5高水

呀德光頭佬申請拎紅牌

俾多3角先搞啦

邊隊紅

2:2未

-3c

阿德紅

home

貓仔刷角入啦

紅牌冇角

阿德rc
2-2

2:3 ready

Cup佢老味啦

阿德平安鐘

有咩問題?

夠啦，仲刷乜撚

貓叫cup佢

笑死 紅咗仲勁啦

唔撚係玩劇本波呀嘛

紅卡無敵 追唔到喇

貓叫打多個係時候反杯

做到咁出面 買重和呀？

戰神卡準備入波

cap佢老母 衝啊

入大左10.5

唔撚係和啊

頂撚住

主入咋

快撚d刷啦屌你老母

集氣

20倍和

劇本己到

主戰神卡gel得

阿德搞咩
做咩RC

有冇12m?

而家買主ng先

半一上盤

快刷角 連c雅

屌你老母假撚到 有乜可能特登申手抓鳩人
打假都比D誠意丫

柒姑碌搵我？

準備劇本啦

屌你主頂撚住

貓貓準備

獅子追和

dllm 雲加 買左主都知輸撚硬.mp3

-3c呀屌

阿德一定德 澳假我信你

貓叫刷角一世球迷

冰角冰入球

輕鬆喇

應該無入球了

貓叫追和即買波衫

lm先

下半場貓叫HI下就跌 球證收左幾多

但愈紅愈勁 買主ng先 咁高水

省返啦

獅貓扮撚晒野咁 方死追到咩

無角就食屎

比多3角有冇？

算啦都係靠主刷角 主刷3角一世球迷

80分鐘冇入球仲有1.7

刷多4角啦

冇入球啦

貓貓反杯未？

角呢

支持阿德刷多4角打穿上盤

2-2啦

10角完

唔會連9.5b都要輸啊

10.5s 11.5s

2:1波膽 1.58

補時必有角定律

求刷角

下一球 貓叫 $1000

有多2角都偷笑

2:1完算啦

刷角

4連角呀！

上個禮拜有場我買8.5b 佢補時無角
完場8c

快刷角呀屌你

叫完我又唔覆 屌
唔覆我 我去做尖喇

頂埋佢

屌你貓叫，角呀，屌足全場貓叫都無角

刷角啦

貓仔入未

貓叫差啲 比力啊 唔要差啲

貓貓阿德每邊刷多2角啦

on9下半場得兩角屌你老母

個on9 b gor反手gel

補時有一角， 依家5 min 俾1c 就搞掂了

刷角呀喂

冰角呀屌你老母

雲加要上盤冇理由開到

-2c

乜都無買真係輕鬆
2-2

入多粒比我 全格

書包比雲加更準

33.3%

集氣2c

集氣冰角

睇人屌波真係最過癮
輸緊等反杯果d 真係好正

頂住啦

真呀

集氣快連c

搞掂， goallll

不了

Dllm

2:2 9.5s 大家開心

無補到角又出角 屌 完

B gor Gel到就甩頭髮了

我就唔撚柒信和到

刷角不了 傻既先買角大

連c

對雲爺爺有信心！
信佢多過信自己
下盤一定開到

sor for 3-1

4倍ng都唔補

仲有幾分鐘多出黎， 補時前有就最好啦

上盤平安鐘

澳職唔買角大唔通買角細咩

上盤屌住

快連c -2c

岩岩放工 食花生支持勝利

阿德17號屌你老母你弱智架?反擊唔分邊

堅持堅持

求連角

買埋無入球

比多C

快連c

阿德比個連角

平注10蚊就係為左參與下屌波既氣氛

點解唔連c

-1c

10c

10c goalllll, 姐係10.5 都開到啦

10C CAHSED

求快連c

貓叫 求下你

1c屌你老母快刷

俾3球12碼客隊
3球12m miss變角

叫就有架啦 完場啦

最少補返5分鐘啦

第一次要支持你 開全格

9.5b輕鬆 cash 3分鐘收錢

邊隊俾多1c一世球迷

貓快入

3.5S頂住

阿德唔連c

買主補少少即埸高水

今朝無跟我 提格？

多蚊連c雅完
冰封角球俠就會出場

大波

兩隊各俾1c
你係咪做哂2隊？

快啲比多c啦

貓叫係時候入波！
絕殺雲加！

貓叫比多1c

是旦啦

抵貓叫輸 刷撚爆左我個角

比c呀

1c

2:1 10C 完 就FAT FAT 頂住呀

有撚咩 下場就有

1c呀

比多c呀

完場啦唔玩啦

2-2

未

仲有兩c, 可追

咪撚完住

絕殺未？

又紅

入波啦

又紅？

貓快追平

Wa diu

紅牌2:0

補時要用絕招反手燈
冰封角球呀仆街

跪求1c

雙紅大技

轟落去刷角啦

紅黎做咩！阿德

條友唔郁。。。

兩張戰神卡加持點輸

屌你 兩紅

死左

瞓咗喺道唔郁

CLS

打打下交見條友暈左全部停哂

貓叫絕殺啦求下你

mma?

起身刷角啦屌你老母

紅多個都唔撚淆你

補幾耐呀

慢慢訓就岩啦 吹完場

係咪有巴打買左2:1

咁導演叫cut都要有專業精神

補多10分鐘啦

十分鐘

5 min 兩c, 快手

補到和

刷呀

爽手快刷角

腰斬 10c11c齊收

快手完啦

補幾多

1c屌你老母

完未

5

條友暈左，阿德D人仲想打佢

咁都紅呀德？

5min?

喵叫

幾多c宜家

快刷多角啦屌

唔係紅mauk咩

1001

需要腰斬了